畢直5000孝子機

上次貪平買咗nokia 5俾老母
佢嫌儲存空間太細成日彈alert
我認我不孝

今次想買部好啲嘅俾佢
主要睇片同埋offline聽歌
有時會影吓相
求推介

5000買iphone都得
Android可諗下S10

幫手推啊

油尖旺一帶手足請立即轉場

唔識用itunes
Samsung未接觸過 會去睇睇

s10e thank me later

有e同無e有咩分別？

budgeted s10
cheaper but pretty much the same
best budget phone 2019

私心推薦iPhone XR

4千幾，完美

點入歌 想offline聽

Itune 拉啲mp3歌入去就得。當佢ipod咁用好簡單

直接iphone 11 啦，又大又多電又iphone

5000全新S10+都買到
有3.5mm
128GB起跳

有無人用多過兩年

都未出夠兩年

想做不孝子就買三星啦

帶老母出去鋪頭試啦
一陣又mon太細之類，反正都係iPhone同三星之間揀

條友真係唔識架wo

加多少少上IPHONE 11 PRO MAX
買太細機 老人家睇得辛苦

識就唔使上嚟問啦
唔係samsung出名唔襟用我使問啲咁嘅問題？

你nokia都買得落，samsung又點衰得過nokia

所以咪後悔咗

S10+

紅米note 8 pro

我都有諗過s10e
不過見好多大鋪都無擺demo出黎